[突發]因為機艙冒煙而要折返的國泰港龍航空

國泰港龍一班由香港飛往杭州的KA622客機，晚上8時22分出發，起飛後約50分鐘據報機艙冒煙，機長決定折返香港機場，客機於晚上9時41分降落赤鱲角機場。消防車及救護車到場戒備。

東方

照飛

又幫國泰宣傳
captain